大家同初戀拍左幾耐拖分手？

同埋咩原因分手？

年半 派帽 仆街臭雞

七個月 唔夾

差唔多三年
帽事

會唔會有巴絲初戀只係拍左幾日？

11個月 我厭左

19個月
同佢一齊心好攰，佢成日發爛渣，到佢講第二次分手嘅時候我已經冇力再繼續落去

10個月
帽

3個鐘

差唔多2個月
好攰，覺得佢少了一份體諒

廿幾年
左右手

2年幾…有個學歷高過我嘅人追佢…佢又受溝…好快佢地就兩情雙悅，我就收左皮

兩個月就攰

目前最耐都係兩年幾

初戀拍左就黎4年 未分手

1個月 原因係我發現我唔鐘意佢 我認我係衰人
之後俾人用同一個原因挽返轉頭

4年 原因佢派帽

[member]dse真係害人不淺

3星期
因為唔知係咪總鐘意我

仲拍緊 就4年

兩年 最後同我講已經唔愛我

18 個月 佢話對我無咗愛嘅感覺
其實一開頭都feel 到佢唔係真係咁愛
又一直都唔介紹我俾朋友/ 屋企
唔係咁愛做咩一開始拖我隻手
我就越嚟越愛 越嚟越努力維繫 佢就越嚟越淡 越嚟越hea
最後。。。唉 散咗兩個月啦 心入面好想佢愛返我 同佢起返埋一齊 另一方面 我希望可以放得低

六年半

一年 唔夾

1個月 佢無點搵我 頂唔順講左分手

14日
計埋曖昧都未夠一個月

6年。
話似親人唔似情人
冇拍拖feel
跟住大家都知

我個ex都話我只係佢身邊嘅一個人

八個月好似係
因為佢成個暑假都唔約我，然後散咗

二星期
發現大家性格太唔同
而且我太細路。佢又勁成熟

一年多
分手因為要同第二條女一齊

四個月
佢話想睇下個世界
諗返佢講得幾岩

三個月
其實我仲鐘意緊你

兩年 兩次帽 被飛

12 年
太窮俾人飛左

一星期
唔知是咪因爲咁對愛情無曬信心
之後每次拍拖過左一星期熱度大減

4日

半年
因為我發覺佢同我要既野唔同

3個月

連派唔記得兩次定三次帽
正仆街 唔撚中意我唔好答應我一齊

十一個月
佢同我講話只係想好好努力去做返自己應該做的事
而唔係拍拖

打漏咗 自

800幾十日
去到最尾果個幾兩個月瘋狂鬧交
鬧到大家都頂唔順 明顯差句分手
結果我講 解脫
但 到頭來發現 我放唔低佢。
但其實佢對我唔太好
分左差不多三年 都放唔低
唔知自己仲愛佢定係因為係初戀呢？
定其實放左我唔知
學維珍話齋 有啲野 放遠啲先知自己有幾掛住
但佢應該永遠都唔會再愛我
一直係遺憾。

22個月 佢話人大左諗既野唔同左

三年，比我知道佢中間做過人sp，飛左，對港女無曬期望

四年半

三年
佢發太多脾氣，肯改嘅時候已經太遲

一個禮拜

拍左成12年先厭你窮？

半年，好撚虛偽嘅女人

44日...

3年半 大家都唔成熟

近1年
其實我同佢一直都唔知咩係愛，咩係鐘意
兩個人一直係同一個臺到演緊獨腳戲

屌諗起都覺得柒
點撚解自己可以咁on9

8月尾開始 一個月 DSE喎要努力溫書 出得3次街 除咗拖手咩都冇做過 我都係當自己A0算 屌你老母一考完試第三日有新仔

一齊唔到
遺憾

仲一齊緊 拍左9年加新婚8個月

一年
因為佢要同返佢初戀一齊

挽你老母先
屌你唔撚鍾意人真係咪撚柒應撚成鳩人

成個po最令人鼓舞嘅留言

三年 好撚煩呀佢

點做到 求指教

四個月 long d 兩個月
最後被帽

好似三個月 被我發現有第三者

年半 我唔識拍拖

兩個月 條女都唔撚似個女朋友 繼續一齊好辛苦

2個月

一年半
諗到將來要對住佢既耶撚父母就頂唔順
一刀切

1個月
發覺原來自己係浪子

26日 當時日日嘈

一年
嗰時自己太幼稚，對方頂唔順跟左第二個，其實都情有可原，雖然喊到仆街，但係無佢就無成長，多謝你忍受咗我一年
宜家同男朋友好開心

2年 派帽

一個月
唔開心就𠝹手
驚佢玩玩下自殺
怕撚左佢

年幾，個時小學雞黎

唔夠一個月
應該玩厭左我
後尾佢有搵返我但我已經唔care

我都係14日

接近四年

少見啲啫
巴打好幸福

年半 條臭西中意第個

"大家同初戀拍左幾耐拖分手？"

你想咒自己?

x2

挽你老母

1年 但係我覺得會係我人生最難忘既1年
都應該有6,7年咁耐 但係每次諗返起都好似係昨日發生咁

可憐剃頭者人亦剃其頭 呢件事教你要認真對待感情啊巴打，有時可以傷得人好深

4年 佢厭左

拍左12年...

佢畢業出黎做野俾個大14年既追

之後就話我唔夠成熟飛撚左我

一兩個月 唔夾 直至依家都覺得夾唔到

1年半 其實無正式一齊 不過知道佢係初戀
因為好多誤會 自己又衰仔 無理到佢 最後各行各路

就十日散左
岩岩散 唔適合就散 覺得我諗野太細個 要成長 唔鐘意我唔識睇佢眉頭眼額 同埋唔識拍拖搞到佢無癮 佢就話算了

唔記得

Same

七年幾 long d左四五年
都係淡左而分開

斷斷續續２年，有搵返大家，timing唔岩冇一齊返

I know that feel
當心淡之後 就算點講想箍煲都真係唔想再回頭
但可能始終係初戀 所以到分咗手咁耐都唔太放得低
而且佢嘅任性令到我對拍拖已經無太大信心

無架 都係大家d性格慢慢磨合 尊重同體諒 同埋真心錫對方 拍下拍下就咁長時間 不過一開始我身邊d fd都睇死我地好快散
利申 14歲開始拍拖

我係絲打

2年，帽

四年，返學日日見，佢覺得厭

四年，佢要做無腳既雀仔，而家做到了

就8年 仲未散

5年
入大學有新圈子就分開左

三個月
但見面次數唔多
仲性格不合
嘈多幾嘈就冷戰左
冷冷下就拜拜了
諗起都戇鳩

一個月
可能係自己唔識體諒啦

半年，唔覺得自己拍緊拖
如果唔係因為自己初戀既關係，一早就飛左佢

七日 俾人玩

3個月

半年定八個月

去Camp識咗條仔，出camp就話分手

三個月 帽事嘅 佢搵返前度啫

7年半，戴帽
不過冇唔開心

8個月
佢留級佢飛左我
臨分手前一個月佢成個月無理過我 我仲on99等佢

2個星期 小學雞 仲記得係4年班中意到6年班 到Form1先一齊 唔記得點分手

14天的光陰不算悲劇收場 曾共你一起走過已不錯

almost a year
long d

3年幾
佢淨係講咗句 你就當我變咗啦

半年
佢話心淡

所以宜家好後悔當初唔鐘意人但又同人一適 我終於明白同一個唔愛你嘅人拍拖再分手係咩感受